{"translation-revision-date":"2021-08-09 09:04:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Use as featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel olarak kullan"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["\u0130lgili dosya k\u00fc\u00e7\u00fck resim olarak atanamad\u0131. Ba\u015fka bir dosya deneyin."],"Done":["Bitti"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}