{"translation-revision-date":"2021-10-04 12:16:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Video settings":["Video ayarlar\u0131"],"Read more link text":["Devam\u0131n\u0131 oku ba\u011flant\u0131 metni"],"Display a post's tags.":["Bir yaz\u0131n\u0131n etiketlerini g\u00f6ster."],"Display a post's categories.":["Bir yaz\u0131n\u0131n kategorilerini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Post Categories":["Yaz\u0131 kategorileri"],"Term items not found.":["Terim \u00f6\u011feleri bulunamad\u0131."],"Post Terms block: no term specified.":["Yaz\u0131 terimleri blo\u011fu: terim belirtilmedi."],"Post Terms block: post not found.":["Yaz\u0131 terimleri blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Show link on new line":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 yeni sat\u0131rda g\u00f6ster"],"Post Excerpt Settings":["Yaz\u0131 \u00f6zeti ayarlar\u0131"],"No post excerpt found":["Yaz\u0131 \u00f6zeti bulunamad\u0131"],"Post excerpt text":["Yaz\u0131 \u00f6zeti metni"],"Add \"read more\" link text":["\"daha fazla oku\" ba\u011flant\u0131 metni ekleyin"],"Post excerpt block: no post found.":["Yaz\u0131 \u00f6zet blo\u011fu: yaz\u0131 bulunamad\u0131."],"Format settings":["Bi\u00e7im ayarlar\u0131"],"Change Date":["Tarihi de\u011fi\u015ftir"],"No Date":["Tarih yok"],"This is a placeholder for post content.":["Bu, yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi i\u00e7in bir yer tutucudur."],"Make title a link":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 bir ba\u011flant\u0131 yap"],"No Title":["Ba\u015fl\u0131k yok"],"An example title":["\u00d6rnek bir ba\u015fl\u0131k"],"Previous Page":["\u00d6nceki sayfa"],"Previous page link":["\u00d6nceki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Next Page":["Sonraki sayfa"],"Next page link":["Sonraki sayfa ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Display the archive title based on the queried object.":["Sorgulanan nesneye g\u00f6re ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle."],"Archive Title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Archive title":["Ar\u015fiv ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Provided type is not supported.":["Sa\u011flanan t\u00fcr desteklenmiyor."],"<a>Create a new post<\/a> for this feed.":["Bu \u00f6zet ak\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in <a>yeni bir yaz\u0131 olu\u015ftur<\/a>."],"Image, Date, & Title":["G\u00f6rsel, tarih ve ba\u015fl\u0131k"],"Title, Date, & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k, tarih ve \u00f6zet"],"Title & Excerpt":["Ba\u015fl\u0131k ve \u00f6zet"],"Title & Date":["Ba\u015fl\u0131k ve tarih"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Yap\u0131\u015fkan g\u00f6nderiler hari\u00e7, en son g\u00f6nderilerinizin bir listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Posts List":["Yaz\u0131 listesi"],"Keyword":["Anahtar kelime"],"Filters":["Filtreler"],"Blog posts can be \"stickied\", a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Blog yaz\u0131lar\u0131 \"sabitlenebilir\". B\u00f6ylece yeni bir sabitlenmi\u015f yaz\u0131 yay\u0131nlanana kadar \u00f6n sayfadaki yaz\u0131lar\u0131n en \u00fcst\u00fcnde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir. "],"Sticky posts":["Sabit yaz\u0131lar"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \"Post Types\". By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPress i\u00e7inde farkl\u0131 i\u00e7erik t\u00fcrleri bulunur ve bunlar \"Yaz\u0131 T\u00fcrleri\" olarak adland\u0131r\u0131lan gruplara ayr\u0131l\u0131r. Varsay\u0131lan olarak blog yaz\u0131lar\u0131 ve sayfalar gibi bir ka\u00e7 tanedir. Ancak eklentiler ile yeni t\u00fcrler eklenebilir."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["Ar\u015fiv ya da arama gibi ge\u00e7erli \u015fablonda ayarlanm\u0131\u015f genel sorgulama ba\u011flam\u0131n\u0131 kullanmak i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin. Ayar\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131z olarak \u00f6zelle\u015ftirebilmek i\u00e7in etkisizle\u015ftirin."],"Inherit query from template":["Sorgu \u015fablondan devrals\u0131ns\u0131n"],"Only":["Sadece"],"Exclude":["Hari\u00e7 b\u0131rak"],"Max page to show":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek en fazla sayfa say\u0131s\u0131"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Sorguda daha fazla sonu\u00e7 olsa da g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini istedi\u011finiz sayfa say\u0131s\u0131n\u0131 s\u0131n\u0131rlar. T\u00fcm sayfalar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesi i\u00e7in 0 (s\u0131f\u0131r) kullan\u0131n."],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Items per Page":["Sayfa ba\u015f\u0131na \u00f6\u011fe"],"Display settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"Site Title placeholder":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 yer tutucusu"],"Write site title\u2026":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz..."],"Site title text":["Site ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 metni"],"Site Tagline placeholder":["Site man\u015fet yer tutucusu"],"Write site tagline\u2026":["Site man\u015fet metnini yaz..."],"Site tagline text":["Site man\u015fet metni"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Site logonuz olmas\u0131 i\u00e7in bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir g\u00f6rsel se\u00e7in"],"Site Logo":["Site logosu"],"Link image to home":["G\u00f6rseli ana sayfaya ba\u011fla"],"Image width":["G\u00f6rsel geni\u015fli\u011fi"],"Click plus to add":["Eklemek i\u00e7in art\u0131ya t\u0131klay\u0131n"],"Width in pixels":["Piksel cinsinden geni\u015flik"],"Default (<div>)":["Varsay\u0131lan (<div>)"],"HTML element":["HTML \u00f6\u011fesi"],"Convert":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Note: if you add new pages to your site, you'll need to add them to your navigation menu.":["Not: Sitenize yeni sayfalar eklerseniz, bunlar\u0131 gezinme men\u00fcn\u00fcze eklemeniz gerekir."],"To edit this navigation menu, convert it to single page links. This allows you to add, re-order, remove items, or edit their labels.":["Bu gezinme men\u00fcs\u00fcn\u00fc d\u00fczenlemek i\u00e7in tek sayfa ba\u011flant\u0131lar\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcn. Bu, \u00f6\u011feleri eklemenize, yeniden s\u0131ralaman\u0131za, kald\u0131rman\u0131za veya etiketlerini d\u00fczenlemenize olanak tan\u0131r."],"Convert to links":["Ba\u011flant\u0131lara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Redirect to current URL":["Mevcut URL'ye y\u00f6nlendir"],"Display login as form":["Giri\u015f ekran\u0131n\u0131 form olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Login\/out settings":["Giri\u015f\/\u00e7\u0131k\u0131\u015f ayarlar\u0131"],"Media width":["Ortam geni\u015fli\u011fi"],"Embed of %s.":["%s g\u00f6m\u00fcs\u00fc."],"PDF embed":["PDF g\u00f6mme"],"Embed of the selected PDF file.":["Se\u00e7ili PDF dosyas\u0131n\u0131 g\u00f6m\u00fcn."],"Copied URL to clipboard.":["Adres panoya kopyaland\u0131."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["Not: \u00c7o\u011fu telefon ve tablet taray\u0131c\u0131s\u0131 g\u00f6m\u00fcl\u00fc PDF'leri g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez."],"Show inline embed":["Sat\u0131r i\u00e7i g\u00f6mmeyi g\u00f6ster"],"PDF settings":["PDF ayarlar\u0131"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d \/ %3$d)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sitenizde herhangi bir yaz\u0131 bulunmad\u0131\u011f\u0131ndan \u015fu anda burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek hi\u00e7bir \u015fey yok."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Otomatik oynatma baz\u0131 kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in sorunlara yol a\u00e7abilir."],"Add citation":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Add quote":["Al\u0131nt\u0131 ekle"],"Add caption":["Ba\u015fl\u0131k ekle"],"Type \/ to choose a block":["Bir blok se\u00e7mek i\u00e7in \/ yaz\u0131n"],"This content is password protected.":["\u0130\u00e7erik parola korumal\u0131."],"Icon background color":["Simge arkaplan rengi"],"Icon color":["Simge rengi"],"Huge":["Devasa"],"Normal":["Normal"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Central Park, NYC'de tahta ard\u0131\u00e7 ku\u015fu \u015fark\u0131 s\u00f6yl\u00fcyor."],"Video caption text":["Video ba\u015fl\u0131k metni"],"Write verse\u2026":["D\u00f6rtl\u00fck yaz..."],"Verse text":["D\u00f6rtl\u00fck metni"],"Column %d text":["%d. s\u00fctun metni"],"Table caption text":["Tablo ba\u015fl\u0131k metni"],"Footer cell text":["Altbilgi h\u00fccre metni"],"Body cell text":["Ana h\u00fccre metni"],"Header cell text":["\u00dcstbilgi h\u00fccresi metni"],"Shortcode text":["K\u0131sa kod metni"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blok kendi i\u00e7inde olu\u015fturulamaz."],"Pullquote citation text":["\u00d6ne \u00e7\u0131kar\u0131lm\u0131\u015f al\u0131nt\u0131 metni"],"Pullquote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"Preformatted text":["\u00d6nceden bi\u00e7imlenmi\u015f metin"],"List text":["Liste metni"],"Ordered":["S\u0131ral\u0131"],"Unordered":["S\u0131ras\u0131z"],"Download button text":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi metni"],"Buttons shown in a column.":["D\u00fc\u011fmeler s\u00fctunda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Vertical":["Dikey"],"Buttons shown in a row.":["D\u00fc\u011fmeler sat\u0131rda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr."],"Horizontal":["Yatay"],"Button width":["D\u00fc\u011fme geni\u015fli\u011fi"],"Audio caption text":["Ses ba\u015fl\u0131k metni"],"Gallery caption text":["Galeri ba\u015fl\u0131k yaz\u0131s\u0131"],"Quote citation text":["Normal al\u0131nt\u0131 metni"],"Quote text":["Al\u0131nt\u0131 metni"],"Heading text":["Man\u015fet metni"],"Image caption text":["G\u00f6rsel ba\u015fl\u0131k metni"],"Add text over image":["G\u00f6rselin \u00fczerine metin ekle"],"Open links in new tab":["Ba\u011flant\u0131lar\u0131 yeni sekmede a\u00e7"],"Convert to blocks":["Bloklar\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Add tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metin ekle"],"Remove track":["Yard\u0131mc\u0131 metin sil"],"Kind":["T\u00fcr"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Dil etiketi (en, fr, vb.)"],"Source language":["Kaynak dil"],"Title of track":["Yard\u0131mc\u0131 metin ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Label":["Etiket"],"Edit track":["Yard\u0131mc\u0131 metni d\u00fczenle"],"Text tracks":["Yard\u0131mc\u0131 metinler"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Yard\u0131mc\u0131 metinler altyaz\u0131, g\u00f6rsel alt\u0131 metin, b\u00f6l\u00fcm metni ya da a\u00e7\u0131klama olabilirler. \u0130\u00e7eri\u011finizin daha geni\u015f bir yelpazede kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in daha eri\u015filebilir olmas\u0131n\u0131 sa\u011flar."],"Captions":["Ba\u015fl\u0131klar"],"Subtitles":["Altyaz\u0131lar"],"Use button with icon":["Simgeli d\u00fc\u011fme kullan"],"Button Inside":["D\u00fc\u011fme i\u00e7i"],"Button Outside":["D\u00fc\u011fme d\u0131\u015f\u0131"],"No Button":["D\u00fc\u011fme yok"],"Change button position":["D\u00fc\u011fme konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Toggle search label":["Arama etiketini a\u00e7\/kapa"],"\"Read more\" link text":["\"Devam\u0131n\u0131 oku\" ba\u011flant\u0131 metni"],"Add link to featured image":["Bir \u00f6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsele ba\u011flant\u0131."],"Repeated background":["Tekrarlanan arka plan"],"One column":["Tek s\u00fctun"],"100":["100"],"Find out more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 bul"],"by %s":["%s taraf\u0131ndan"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Yazar ad\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Opacity":["\u015eeffafl\u0131k"],"Change content position":["\u0130\u00e7erik konumunu de\u011fi\u015ftir"],"Minimum height of cover":["Kaplaman\u0131n asgari y\u00fcksekli\u011fi"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Bu s\u00fctun say\u0131s\u0131 \u00f6nerilen miktar\u0131 a\u015f\u0131yor ve g\u00f6rsel k\u0131r\u0131lmaya neden olabilir."],"Browser default":["Taray\u0131c\u0131 varsay\u0131lan\u0131"],"Edit gallery image":["Galeri g\u00f6rselini d\u00fczenle"],"Upload external image":["Harici g\u00f6rseli y\u00fckle"],"Crop":["K\u0131rp"],"Image uploaded.":["G\u00f6rsel y\u00fcklendi."],"Rotate":["D\u00f6nd\u00fcr"],"Zoom":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131r"],"Could not edit image. %s":["G\u00f6rsel d\u00fczenlenemiyor. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Dikey"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Yatay"],"Aspect Ratio":["En boy oran\u0131"],"survey":["anket"],"social":["sosyal"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Ekran okuyucu kullan\u0131c\u0131lar\u0131na yard\u0131mc\u0131 olmak i\u00e7in ba\u011flant\u0131y\u0131 k\u0131saca a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Link label":["Ba\u011flant\u0131 etiketi"],"%s label":["%s etiketi"],"Social Icon":["Sosyal Simge"],"Select poster image":["Poster g\u00f6rseli se\u00e7"],"Poster image":["Poster g\u00f6rseli"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ne yap\u0131yordu, y\u00fcce tanr\u0131 Pan,\n    Nehir kenar\u0131ndaki sazl\u0131kta?\nY\u0131k\u0131m yayan ve yasaklar\u0131 savuran,\nBir ke\u00e7inin toynaklar\u0131na hoplay\u0131p z\u0131plarken,\nVe alt\u0131n zambaklar\u0131 ezerken\n    Nehirdeki yusuf\u00e7uk yan\u0131nda."],"Footer label":["Alt k\u0131s\u0131m etiketi"],"Header label":["\u00dcst k\u0131s\u0131m etiketi"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (M\u0130NYAT\u00dcR)\n\u015eatodaki tek ayd\u0131nl\u0131k pencerenin omuz \u00e7ekimi girer.\nVakit gecedir. Kamera dikey \u00e7evrinmeyle \u00f6nde g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz parmakl\u0131klar boyunca ileriler. Parmakl\u0131klar\u0131n \u00f6tesinde sis ve lo\u015flukla kar\u015f\u0131\u015fm\u0131\u015f ancak belli belirsiz esrarengiz bi\u00e7imler se\u00e7ilmektedir;"],"Image alignment":["G\u00f6rsel hizalama"],"Display featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image settings":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Full post":["T\u00fcm yaz\u0131"],"Show:":["G\u00f6ster:"],"Media file":["Ortam dosyas\u0131"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Blok\", birlikte olu\u015fturuldu\u011funda \n\/\/ bir sayfan\u0131n i\u00e7eri\u011fini veya d\u00fczenini olu\u015fturan \n\/\/ bi\u00e7imlendirme birimlerini tan\u0131mlamak i\u00e7in\n\/\/ kullan\u0131lan soyut terimdir.\nregisterBlockType (ad, ayarlar);"],"Link to":["Ba\u011flant\u0131"],"Gallery settings":["Galeri ayarlar\u0131"],"ADD MEDIA":["YEN\u0130 ORTAM EKLE"],"Level %1$s. %2$s":["Seviye %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Seviye %s. Bo\u015f."],"Change heading level":["Ba\u015fl\u0131k seviyesini de\u011fi\u015ftir"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not: bir\u00e7ok cihaz ve taray\u0131c\u0131 bu metni g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemez.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Bu g\u00f6rselin sayfadaki rol\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131klay\u0131n."],"Title attribute":["Ba\u015fl\u0131k \u00f6zniteli\u011fi"],"Embed a TikTok video.":["Bir TikTok videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesini a\u00e7"],"Image size":["Resim boyutu"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Enter address":["Adres girin"],"Grid view":["Izgara g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Sorting and filtering":["S\u0131ralama ve filtreleme"],"Post meta settings":["Yaz\u0131 meta ayarlar\u0131"],"Post content":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi"],"Post content settings":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi ayarlar\u0131"],"Percentage Width":["Y\u00fczde geni\u015flik"],"Column settings":["S\u00fctun ayarlar\u0131"],"There is no poster image currently selected":["Se\u00e7ili hi\u00e7 poster g\u00f6rseli yok"],"The current poster image url is %s":["Ge\u00e7erli poster g\u00f6rseli url adresi %s"],"Play inline":["Sat\u0131r i\u00e7i oynat"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, geni\u015f orta s\u00fctun"],"Three columns; equal split":["\u00dc\u00e7 s\u00fctun, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["\u0130ki s\u00fctun, iki-\u00fc\u00e7, bir-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["\u0130ki s\u00fctun, bir-\u00fc\u00e7, iki-\u00fc\u00e7 b\u00f6l\u00fcm"],"Two columns; equal split":["\u0130ki kolon, e\u015fit b\u00f6l\u00fcm"],"Call to Action":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"Link rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in rel"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bloklar\u0131n harika d\u00fcnyas\u0131na ho\u015f geldiniz\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Ba\u015fkalar\u0131ndan al\u0131nt\u0131 yaparken kendimize at\u0131f yapar\u0131z."],"Reverse list numbering":["Ters liste numaraland\u0131rmas\u0131"],"Start value":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 de\u011feri"],"Ordered list settings":["S\u0131ral\u0131 liste ayarlar\u0131"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Teknolojide yap\u0131lmas\u0131 en zor \u015feylerden biri kendinizi rahats\u0131z etmektir."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Bir dosya y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Attachment page":["Ek sayfas\u0131"],"December 6, 2018":["6 Aral\u0131k 2018"],"February 21, 2019":["21 \u015eubat 2019"],"May 7, 2019":["7 May\u0131s 2019"],"Release Date":["Da\u011f\u0131t\u0131m tarihi"],"Jazz Musician":["Jazz m\u00fczisyeni"],"Footer section":["Alt k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Header section":["\u00dcst k\u0131s\u0131m b\u00f6l\u00fcm\u00fc"],"Change column alignment":["S\u00fctun hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Create Table":["Tablo olu\u015ftur"],"Insert a table for sharing data.":["Veri payla\u015fmak i\u00e7in bir tablo ekle."],"Align column right":["S\u00fctunu sa\u011fa hizala"],"Align column center":["S\u00fctunu ortala"],"Align column left":["S\u00fctunu sola hizala"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar devriyesi<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Bir g\u00f6rsel veya video dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Clear Media":["Ortam\u0131 temizle"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc belirir - hala karl\u0131 ve sakin."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["\u00c7al\u0131ku\u015fu<br>Kendi hayat\u0131n\u0131 kazan\u0131r<br>Sessizce."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rsel tamamen dekoratif ise bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Crop image to fill entire column":["T\u00fcm s\u00fctunu doldurmak i\u00e7in g\u00f6rseli k\u0131rp"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u2026"],"Move image forward":["G\u00f6rseli \u00f6ne ta\u015f\u0131"],"Move image backward":["G\u00f6rseli geriye ta\u015f\u0131"],"Code is Poetry":["Kod \u015fiirdir"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["La Mancha'n\u0131n, ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlamad\u0131\u011f\u0131m bir k\u00f6y\u00fcnde, fazla uzun zaman \u00f6nce say\u0131lmaz, evde m\u0131zra\u011f\u0131, eski deri kalkan\u0131 as\u0131l\u0131 asilzadelerden biri ya\u015fard\u0131; c\u0131l\u0131z bir beygiri, bir de taz\u0131s\u0131 vard\u0131."],"Six.":["Alt\u0131."],"Five.":["Be\u015f."],"Four.":["D\u00f6rt."],"Three.":["\u00dc\u00e7."],"Two.":["\u0130ki."],"One.":["Bir."],"Learn more about embeds":["G\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek istedi\u011finiz i\u00e7eri\u011fe bir ba\u011flant\u0131 yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Tag Cloud settings":["Etiket bulutu ayarlar\u0131"],"- Select -":["- Se\u00e7 -"],"Max number of words in excerpt":["Al\u0131nt\u0131daki azami kelime say\u0131s\u0131"],"Display excerpt":["\u00d6zeti g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display date":["Tarihi g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Display author":["Yazar\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"RSS settings":["RSS ayarlar\u0131"],"Edit RSS URL":["RSS adresini d\u00fczenle"],"Use URL":["URL kullan"],"Enter URL here\u2026":["URL'yi buraya girin\u2026"],"Add button text\u2026":["D\u00fc\u011fme metni ekle\u2026"],"Button text":["D\u00fc\u011fme metni"],"Optional placeholder\u2026":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu\u2026"],"Optional placeholder text":["\u0130ste\u011fe ba\u011fl\u0131 yer tutucu metni"],"Add label\u2026":["Etiket ekle\u2026"],"Label text":["Etiket metni"],"Hide the excerpt on the full content page":["Tam i\u00e7erik sayfas\u0131ndaki al\u0131nt\u0131y\u0131 gizle"],"The excerpt is visible.":["Al\u0131nt\u0131 g\u00f6r\u00fclebilir."],"The excerpt is hidden.":["Al\u0131nt\u0131 gizlidir."],"Focal point picker":["Odak noktas\u0131 se\u00e7ici"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galeri i\u00e7inde g\u00f6rsel %1$d \/ %2$d"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["%s taraf\u0131ndan sa\u011flanan g\u00f6m\u00fcl\u00fc i\u00e7erik d\u00fczenleyicide \u00f6n izlemez."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Maalesef, bu i\u00e7erik g\u00f6m\u00fclemedi."],"Embed Amazon Kindle content.":["Amazon Kindle i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"ebook":["ebook"],"keyboard key\u0004Space":["Bo\u015fluk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Geri tu\u015fu"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Crowdsignal (eski ad\u0131 Polldaddy) i\u00e7eri\u011fini g\u00f6m\u00fcn."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["\u0130\u00e7erik \u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"button label\u0004Try again":["Tekrar deneyin"],"This image has an empty alt attribute":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Bu g\u00f6rsel bo\u015f bir alt niteli\u011fe sahip; dosya ad\u0131 %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bo\u015f blok; yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da b\u00f6l\u00fc i\u015fareti yazarak bir blok se\u00e7in"],"Paragraph block":["Paragraf blo\u011fu"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011f\u0131nla"],"Playback controls":["Oynatma kontrolleri"],"Muted":["Sessiz"],"Width settings":["Video ayarlar\u0131"],"New Column":["Yeni s\u00fctun"],"Fixed width table cells":["Sabit geni\u015flikte tablo h\u00fccreleri"],"Table settings":["Tablo ayarlar\u0131"],"Edit table":["Tabloyu d\u00fczenle"],"Row count":["Sat\u0131r say\u0131s\u0131"],"Column count":["S\u00fctun say\u0131s\u0131"],"Height in pixels":["Piksel olarak y\u00fckseklik"],"Spacer settings":["Aralay\u0131c\u0131 ayarlar\u0131"],"Write shortcode here\u2026":["K\u0131sa kodu buraya yaz\u2026"],"Shortcode":["K\u0131sa kod"],"Main color":["Ana renk"],"Write preformatted text\u2026":["\u00d6nceden bi\u00e7imlendirilmi\u015f metin yaz\u2026"],"Drop cap":["\u0130lk harfi b\u00fcy\u00fck"],"Text settings":["Metin ayarlar\u0131"],"Toggle to show a large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck bir ba\u015flang\u0131\u00e7 harfi g\u00f6sterimini a\u00e7\u0131p kapat\u0131n."],"Showing large initial letter.":["B\u00fcy\u00fck ilk harf g\u00f6steriliyor."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Keep as HTML":["HTML olarak sakla"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Siteniz \"%s\" blo\u011fu i\u00e7in gerekli deste\u011fi i\u00e7ermiyor. Bu blo\u011fu oldu\u011fu gibi b\u0131rakabilir, i\u00e7eri\u011fini \u00f6zel HTML blo\u011funa \u00e7evirebilir ya da tamamen kald\u0131rabilirsiniz."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Media & Text settings":["Ortam ve metin ayarlar\u0131"],"Show media on right":["Ortam\u0131 sa\u011fda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Show media on left":["Ortam\u0131 solda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Indent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini artt\u0131r"],"Outdent list item":["Liste \u00f6\u011fesinin girintisini azalt"],"Convert to ordered list":["S\u0131ral\u0131 listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Convert to unordered list":["S\u0131ras\u0131z listeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Latest Posts":["Son yaz\u0131lar"],"Display post date":["Yaz\u0131 tarihini g\u00f6ster"],"Number of comments":["Yorum say\u0131s\u0131"],"Display avatar":["Avatar\u0131 g\u00f6ster"],"Latest comments settings":["Son yorumlar ayarlar\u0131"],"Alt text (alternative text)":["Alt metin (Alternatif metin)"],"Image settings":["G\u00f6rsel ayarlar\u0131"],"Edit image":["G\u00f6rseli d\u00fczenle"],"Write HTML\u2026":["HTML yaz\u0131n\u2026"],"Heading":["Ba\u015fl\u0131k"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Crop images":["G\u00f6rselleri k\u0131rp"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yeni g\u00f6rseller y\u00fckleyin ya da k\u00fct\u00fcphanenizden dosyalar\u0131 se\u00e7in."],"Thumbnails are not cropped.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler k\u0131rp\u0131lmad\u0131."],"Thumbnails are cropped to align.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler hizalamak i\u00e7in k\u0131rp\u0131l\u0131r."],"Show download button":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesini g\u00f6ster"],"Download button settings":["\u0130ndirme d\u00fc\u011fmesi ayarlar\u0131"],"Text link settings":["Metin ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"button label\u0004Download":["\u0130ndir"],"Copy URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kopyala"],"Write file name\u2026":["Dosya ad\u0131 yaz\u2026"],"block title\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Embedded content from %s":["%s adresinden g\u00f6m\u00fclen i\u00e7erik"],"button label\u0004Embed":["G\u00f6m"],"Enter URL to embed here\u2026":["Buraya g\u00f6m\u00fclecek ba\u011flant\u0131y\u0131 girin\u2026"],"%s URL":["%s ba\u011flant\u0131s\u0131"],"Embedding\u2026":["G\u00f6m\u00fcl\u00fcyor\u2026"],"Resize for smaller devices":["K\u00fc\u00e7\u00fck cihazlar i\u00e7in boyutland\u0131rma"],"Media settings":["Ortam Ayarlar\u0131"],"Edit URL":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 korumayabilir."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Bu g\u00f6m\u00fc taray\u0131c\u0131 yeniden boyutland\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda en\/boy oran\u0131n\u0131 koruyacakt\u0131r."],"Embed a WordPress.tv video.":["WordPress.tv videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a VideoPress video.":["VideoPress videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Tumblr post.":["Tumblr g\u00f6nderisi b\u00f6m\u00fcn"],"Embed a TED video.":["TED videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Speaker Deck content.":["Speaker Deck i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SmugMug content.":["SmugMug i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Slideshare content.":["Slideshare i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Scribd content.":["Scribd i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Screencast content.":["Screencast i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed ReverbNation content.":["ReverbNation i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a Reddit thread.":["Reddit konusu g\u00f6m."],"Embed Mixcloud content.":["Mixcloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Meetup.com content.":["Meetup.com i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Kickstarter content.":["Kickstarter i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Issuu content.":["Issuu i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Imgur content.":["Imgur i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed a Dailymotion video.":["Dailymotion videosu g\u00f6m. "],"Embed CollegeHumor content.":["CollegeHumor i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed Cloudup content.":["Cloudup i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m."],"Embed an Animoto video.":["Animoto videosu g\u00f6m."],"Embed a Vimeo video.":["Vimeo videosu g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Flickr content.":["Flickr i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed Spotify content.":["Spotify i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed SoundCloud content.":["SoundCloud i\u00e7eri\u011fi g\u00f6m\u00fcn."],"audio":["ses"],"blog":["blog"],"post":["yaz\u0131","yaz\u0131lar"],"Embed an Instagram post.":["Instagram g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"image":["g\u00f6rsel"],"Embed a Facebook post.":["Facebook g\u00f6nderisi g\u00f6m\u00fcn."],"Embed a YouTube video.":["YouTube videosu g\u00f6m\u00fcn."],"video":["video"],"music":["m\u00fczik"],"Embed a tweet.":["Tweet g\u00f6m\u00fcn."],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u2026"],"Overlay":["Kaplama"],"Fixed background":["Sabit arka plan"],"Cover":["Man\u015fet"],"Write code\u2026":["Kod yaz\u2026"],"Classic":["Klasik"],"Categories settings":["Kategori ayarlar\u0131"],"Add text\u2026":["Metin ekle\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok silindi veya kullan\u0131lam\u0131yor."],"Audio settings":["Ses ayarlar\u0131"],"Archives settings":["Ar\u015fiv ayarlar\u0131"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Replace image":["G\u00f6rseli de\u011fi\u015ftir"],"Convert to regular blocks":["Normal bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Gallery":["Galeri"],"English":["\u0130ngilizce"],"Chapters":["B\u00f6l\u00fcmler"],"Contact us":["Bizimle ileti\u015fim kurun"],"Original":["Orijinal"],"(Untitled)":["(Ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Read more":["Devam\u0131n\u0131 Oku"],"Embed a WordPress post.":["Bir WordPress yaz\u0131s\u0131 g\u00f6m."],"Post Type":["Yaz\u0131 tipi"],"Taxonomy":["Etiketleme"],"Color":["Renk"],"Display Settings":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm ayarlar\u0131"],"editor button\u0004Left to right":["Soldan sa\u011fa"],"Autoplay":["Otomatik oynat"],"Metadata":["Meta bilgileri"],"Auto":["Otomatik"],"Table":["Tablo"],"File":["Dosya"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Delete column":["S\u00fctun sil"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"Page break":["Sayfa aras\u0131"],"Empty":["Bo\u015f"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Include":["Dahil et"],"Remove image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"Link":["Ba\u011flant\u0131"],"Link to %s":["%s i\u00e7in ba\u011flant\u0131"],"Preload":["\u00d6n y\u00fckleme"],"Square":["Kare"],"Display as dropdown":["A\u00e7\u0131l\u0131r men\u00fc olarak g\u00f6ster"],"Descriptions":["A\u00e7\u0131klamalar"],"Post Tags":["Yaz\u0131 etiketleri"],"There is no excerpt because this is a protected post.":["Burada al\u0131nt\u0131 yok \u00e7\u00fcnk\u00fc bu yaz\u0131 korumal\u0131."],"Loop":["D\u00f6ng\u00fc"],"List":["Liste"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Unlink":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"Indent":["Girintiyi art\u0131r"],"Outdent":["Girintiyi azalt"],"Code":["Kod"],"Paragraph":["Paragraf"],"Insert column after":["Ard\u0131na s\u00fctun ekle"],"Insert column before":["\u00d6n\u00fcne s\u00fctun ekle"],"Delete row":["Sat\u0131r\u0131 sil"],"Insert row after":["Ard\u0131na sat\u0131r ekle"],"Insert row before":["\u00d6n\u00fcne sat\u0131r ekle"],"Log out":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f"],"Show hierarchy":["Hiyerar\u015fiyi g\u00f6ster"],"Show post counts":["Yaz\u0131 say\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"No results found.":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"HTML":["HTML"],"Date Format":["Tarih bi\u00e7imi"],"Settings":["Ayarlar"],"Width":["Geni\u015flik"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Select":["Se\u00e7"],"Close":["Kapat"],"Version":["S\u00fcr\u00fcm"],"Search":["Ara"],"Size":["Boyut"],"Add Media":["Ortam Ekle"],"Tags":["Etiketler"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Preview":["\u00d6nizleme"],"None":["Hi\u00e7biri"],"Name":["\u0130sim"],"Categories":["Kategoriler"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Apply":["Uygula"],"Edit":["D\u00fczenle"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Hi\u00e7 yaz\u0131 bulunamad\u0131."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}