{"translation-revision-date":"2021-10-04 12:16:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Your theme provides %s \u201cblock\u201d area for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Teman\u0131zda i\u00e7erik ekleyip d\u00fczenleyebilece\u011finiz %s \u201cblok\u201d alan\u0131 var.\u00a0Buraya arama \u00e7ubu\u011fu, sosyal a\u011f simgeleri ya da ba\u015fka blok t\u00fcrleri eklemeyi deneyerek sitenizin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcne bak\u0131n.","Teman\u0131zda i\u00e7erik ekleyip d\u00fczenleyebilece\u011finiz %s \u201cblok\u201d alan\u0131 var.\u00a0Buraya arama \u00e7ubu\u011fu, sosyal a\u011f simgeleri ya da ba\u015fka blok t\u00fcrleri eklemeyi deneyerek sitenizin nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcne bak\u0131n."],"Widgets footer":["Bile\u015fen alt bilgisi"],"Widgets and blocks":["Bile\u015fenler ve bloklar"],"Widgets top bar":["Bile\u015fenler \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Display block breadcrumbs deactivated":["Sayfa yollar\u0131 etkisizle\u015ftirilmi\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin"],"Display block breadcrumbs activated":["Sayfa yollar\u0131 blo\u011fu etkinle\u015ftirilmi\u015f olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclensin"],"Saving\u2026":["Kaydediliyor\u2026"],"Widget Areas":["Bile\u015fen alanlar\u0131"],"Manage with live preview":["Canl\u0131 \u00f6nizleme ile y\u00f6net"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["Teman\u0131z herhangi bir bile\u015fen alan\u0131 i\u00e7ermiyor."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Bu bile\u015fen alan\u0131ndaki bloklar sitenizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeyecek."],"Widget Areas are global parts in your site\u2019s layout that can accept blocks. These vary by theme, but are typically parts like your Sidebar or Footer.":["Bile\u015fen alanlar\u0131 sitenizin d\u00fczeni i\u00e7inde bloklar\u0131 kabul eden global b\u00f6l\u00fcmlerdir. Bunlar temadan temaya de\u011fi\u015fir, ama genellikle sitenin yan s\u00fctunu ya da alt k\u0131sm\u0131nda yer al\u0131rlar."],"A widget area container.":["Bile\u015fen alan\u0131 kapsay\u0131c\u0131s\u0131."],"Widget Area":["Bile\u015fen alan\u0131"],"Could not save the following widgets: %s.":["\u015eu bile\u015fenler kaydedilemedi: %s"],"There was an error. %s":["Bir hata olu\u015ftu. %s"],"Widgets saved.":["Bile\u015fenler kaydedildi."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Klasik bile\u015fenler eklentisini edinin."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/tr.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Eski bile\u015fenleri kullanmaya devam etmek ister misin?"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Art\u0131k sitenizin bile\u015fen alanlar\u0131na herhangi bir blok ekleyebilirsiniz. Endi\u015felenmeyin, hali haz\u0131rdaki t\u00fcm bile\u015fenleriniz hala kusursuz \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor."],"Welcome to block Widgets":["Blok bile\u015fenlerine ho\u015fgeldiniz"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Blok i\u00e7inde metin imleci bulunsun etkisizle\u015ftirilmi\u015f"],"Contain text cursor inside block activated":["Blok i\u00e7inde metin imleci bulunsun etkinle\u015ftirilmi\u015f"],"Widgets settings":["Bile\u015fen ayarlar\u0131"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Display block breadcrumbs":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6ster"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["D\u00fczenleyicinin alt\u0131nda blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131n\u0131 g\u00f6sterir."],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ildi)"],"Use theme styles":["Tema stillerini kullan"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyiciyi teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Preferences":["Tercihler"],"Drawer":["\u00c7ekmece"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek ister misiniz? "],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok k\u00fct\u00fcphanesinde yer al\u0131r. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesini tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol setiyle birlikte gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6sterilir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"inserter":["ekleyici"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Ho\u015f geldiniz rehberi"],"Keyboard shortcuts":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 k\u0131sayollar\u0131"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Feature activated":["\u00d6zellik etkinle\u015ftirildi"],"Feature deactivated":["\u00d6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Close settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fikliklerin var. E\u011fer devam edersen kaybedilecek."],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Attempt Recovery":["Kurtarma giri\u015fimi"],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Block":["Blok"],"Widgets":["Bile\u015fenler"],"Settings":["Ayarlar"],"Help":["Yard\u0131m"],"Close":["Kapat"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Redo":["\u0130leri al"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Undo":["Geri al"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}