{"translation-revision-date":"2021-08-09 09:04:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Search Results":["Arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Search results for: %s":["Arama sonu\u00e7lar\u0131: %s"],"The request could not be completed.":["\u0130stek tamamlanamad\u0131."],"Disabling...":["Etkisizle\u015ftiriliyor..."],"Enabling...":["Etkinle\u015ftiriliyor\u2026"],"Number of plugins found: %d":["Bulunan eklenti say\u0131s\u0131: %d"],"Caution: These themes may be active on other sites in the network. Are you sure you want to proceed?":["Dikkat: Bu temalar a\u011fda di\u011fer sitelerde etkin olabilir. Devam etmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Are you sure you want to delete the selected plugins and their data?":["Se\u00e7mi\u015f oldu\u011funuz eklentileri ve eklentilerin verilerini silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Please select at least one item to perform this action on.":["L\u00fctfen bu eylemi uygulayacak en az bir \u00f6ge se\u00e7in."],"Are you sure you want to delete %s and its data?":["%s eklentisini ve i\u00e7indeki verileri silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Update canceled.":["G\u00fcncelleme iptal edildi."],"plugin\u0004Update %s now":["%s eklentisini g\u00fcncelle"],"Updates may not complete if you navigate away from this page.":["E\u011fer bu sayfadan ayr\u0131l\u0131rsan\u0131z g\u00fcncellemeler tamamlanmayabilir."],"Connection lost or the server is busy. Please try again later.":["Ba\u011flant\u0131 koptu ya da sunucu me\u015fgul. L\u00fctfen daha sonra tekrar deneyin."],"Deletion failed: %s":["Silme ba\u015far\u0131s\u0131z: %s"],"theme\u0004Deleted!":["Silindi!"],"theme\u0004%s installation failed":["%s y\u00fcklemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"theme\u0004Network Activate %s":["%s temas\u0131n\u0131 a\u011fda etkinle\u015ftir"],"theme\u0004%s installed!":["%s kuruldu!"],"theme\u0004Installing %s...":["%s temas\u0131 y\u00fckleniyor..."],"theme\u0004Updated!":["G\u00fcncellendi!"],"Updating... please wait.":["G\u00fcncelleniyor... l\u00fctfen bekleyin."],"plugin\u0004Deleted!":["Silindi!"],"Deleting...":["Siliniyor..."],"plugin\u0004Install %s now":["%s eklentisini y\u00fckle"],"Importer installed successfully. <a href=\"%s\">Run importer<\/a>":["\u0130\u00e7eri aktar\u0131c\u0131 ba\u015far\u0131yla kuruldu. <a href=\"%s\">Aktar\u0131c\u0131y\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r<\/a>"],"plugin\u0004%s installation failed":["%s y\u00fcklemesi ba\u015far\u0131s\u0131z oldu"],"Installation failed: %s":["Y\u00fckleme ba\u015far\u0131s\u0131z: %s"],"Installation completed successfully.":["Y\u00fckleme ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131."],"plugin\u0004Installed!":["Kuruldu!"],"plugin\u0004%s installed!":["%s kuruldu!"],"Installing... please wait.":["Y\u00fckleniyor... l\u00fctfen bekleyin."],"plugin\u0004Installing %s...":["%s temas\u0131 y\u00fckleniyor..."],"Installing...":["Y\u00fckleniyor..."],"plugin\u0004%s update failed.":["%s g\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"Update failed: %s":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z: %s"],"Update completed successfully.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131yla tamamland\u0131."],"plugin\u0004Updated!":["G\u00fcncellendi!"],"plugin\u0004%s updated!":["%s g\u00fcncellendi!"],"Updating...":["G\u00fcncelleniyor..."],"plugin\u0004Updating %s...":["%s g\u00fcncelleniyor..."],"No plugins found. Try a different search.":["Eklenti bulunamad\u0131. Ba\u015fka \u015fekilde aramay\u0131 deneyin."],"Enable auto-updates":["Otomatik g\u00fcncellemeleri etkinle\u015ftir"],"Disable auto-updates":["Otomatik g\u00fcncellemeleri devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak"],"No plugins are currently available.":["\u015eu anda kullan\u0131labilir eklenti yok."],"Auto-updates disabled":["Otomatik g\u00fcncellemeler devre d\u0131\u015f\u0131"],"Auto-updates enabled":["Otomatik g\u00fcncellemeler etkin"],"theme\u0004Activate %s":["%s temas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"plugin\u0004Network Activate %s":["%s temas\u0131n\u0131 a\u011fda etkinle\u015ftir"],"plugin\u0004Activate %s":["%s temas\u0131n\u0131 etkinle\u015ftir"],"Run Importer":["\u0130\u00e7e aktar\u0131c\u0131y\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Run %s":["%s aktar\u0131c\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7al\u0131\u015ft\u0131r"],"Update failed.":["G\u00fcncelleme ba\u015far\u0131s\u0131z."],"theme\u0004Installed!":["Kuruldu!"],"Are you sure you want to delete %s?":["%s temas\u0131n\u0131 silmek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Network Enable":["A\u011f\u0131 etkinle\u015ftir"],"Update Now":["\u015eimdi g\u00fcncelle"],"Installation failed.":["Kurulum ba\u015far\u0131s\u0131z."],"You do not appear to have any plugins available at this time.":["\u015eu an i\u00e7in kullan\u0131labilir herhangi bir eklenti mevcut de\u011fil."],"Network Activate":["A\u011f\u0131 etkinle\u015ftir"],"Install Now":["\u015eimdi Kur"],"Something went wrong.":["Bir \u015feyler yanl\u0131\u015f gitti."],"Live Preview":["Canl\u0131 \u00f6n izleme"],"An error has occurred. Please reload the page and try again.":["Bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen sayfay\u0131 yenileyip tekrar deneyin."],"Activate":["Etkinle\u015ftir"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/updates.js"}}