{"translation-revision-date":"2021-08-09 09:04:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Term added.":["Terim eklendi."],"Term removed.":["Terim kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Remove term:":["Terimi kald\u0131r:"],"tag delimiter\u0004,":[","]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/tags-box.js"}}