{"translation-revision-date":"2021-08-09 09:04:54+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Error while saving the changes.":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydederken hata olu\u015ftu."],"Changes saved.":["De\u011fi\u015fiklikler kaydedildi."]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/inline-edit-tax.js"}}